兩千幾年來，除左耶穌仲有邊個人好似侵侵咁受到咁多迫害 ？

傳媒討厭佢
個個人當佢痴線佬
連共和黨都想同佢割席
侵侵一個人孤獨對抗整個 deep state

3日後復活

咁樣釣魚好好玩咩？
究竟有幾恨有人覆你

星期二選完，今日7號了

3號選喎
今日就係美國時間第三日半

最衰我英文差

拉登

有 戚秦氏

挪亞

香港人 同埋 係支那入面深知共產黨衰野既人

俾人打下飛機喇，佢覺得自己好醒㗎

香港劏房居民

英國首相丘吉爾

Michael Jackson

謝文武

燒山

Epstein

琴晚為左侵真係忍唔住喊

咁大個人好少為左一個政治人物而喊
以前喊最多都係因為生活同工作上既問題

大家覺得我係咪痴左線

代入佢角度去唸 我真係承受唔到咁大既壓力！！！

算唔算呀